有冇90-93巴絲入黎吹下水？ 齊動森~

齊動森~

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

留名

咁快一個po

繼續新人lm 先

但開完新po就無人了

準備瞓

留明

早晨

早晨
唔知今日又會有幾忙呢

早 啊

各位早晨呀

係日日都咁忙

我想收工

月巴早晨
食個靚早餐再開工

早呀藥巴
都唔知食咩好

今日我食蛋牛治 熱奶茶
比你參考下

仲有兩日要做晒成個星期嘅野

次次都係火柴中嘅？

第二次ONLY

連續兩次

用bot搶?

佩服佩服

LM
今日本身去長洲

去唔成?

大家早

準備夏天了

返工返到人都癲

真接skip咗春天

貓絲早

今日多唔多野做

我放假都仲要清手尾啦

瞓得差加背痛

明絲今日有咩做呀

日日番工都好多野做

忙到仆街
得返兩日要做晒假期要出嘅野
有少少直頭唔想放

今日繼續workout
背仍然痛

巴打都係長期腰背痛?

今日運動日 同祈求希望抽到switch

成日醒定點

琴晚11：4x先走

好似聽日有結果？

係囉好似聽日

其實我諗好多跨境學童都唔會落黎
你落一落黎 番番上深圳要集中格離14日
一係就要租酒店 一日幾百
租屋都唔知有無人敢租比佢地

相信好難有人會搏

一晚就幾百蚊酒店
父母要番工個d唔知點搞
小學仔女自己落黎搵地方自生自滅

收工

竟然可以準時放工
幾耐無試過

你好似想去想左半年

恭喜

唔駛ot?

今日唔洗

都醒咗次
係係咁發夢

類似
應該係脊髄側彎加頸纖維化影響

煩緊轉唔轉5G plan 好

咪搞住
等多幾年先

唔轉

同路人

巴打有無睇過好既推拿師傅?

收工啦

挨多一日

有冇戴過矯正帶

希望聽日唔會好似今日咁

星期二book左
朋友介紹第一次睇
試完好嘅我share出黎

同意
佢地恰鳩你就屌鳩佢地
我而家都係咁屌鳩寫字樓啲人
屌到佢地話我燥狂症

無試過

WFH 是什麼？

早晨

入油入唔晒張油卷蝕左十幾蚊俾油站

work from hill 好似係

早晨 又出門口番工

食埋早餐都準備返工

今日食咩呀

瑞土卷

巴打多數係屋企食埋先番工？

早呀

頂住

me too

買油罐

我都係返出去先

唔緊要，可能你老腦就係要你玩動森
我尋晚就咁

早啊

緊係

早啊明絲

職巴早 今日係咪再去長洲

放工啊

2020上半年 過得超快.....

有野做住就會好快過

再過快啲就三字頭

留個賤名先

你又 去唔到啊

唔準同我爭

hi 搵我？
work from hill既人係到
利伸：堅work from hill。

me 3

！稀客！

3字頭..嚇我唔到嘅

多事！

日日遊山玩水

me miss you 嘛

你有仲抽咩

炒爆佢

唔係

唔想去長洲

幾時再戰長洲

月巴 依幾年要準備定 30碎 慶祝大會

我都諗緊 遲下 去報日文
依家背定50音

食得咁豐富

買左本書自學
50音背完有d成日都唔記得

今日出糧之日

我早兩星期30左

頂埋呢半日

就放大假啦

掙扎

我杯麵咋

係咩

check 戶口先

無咩好行
食州際

okay 我請你

執左未

你又有興趣？
請埋你囉
上年去未執

gogogo

召喚有興趣人士 參與 州際食飯團

抽到讓比我算啦

正到你

okay callme 2180 0000

sor 唔得

你冷靜d先明巴

我係明絲

Ok 過緊嚟

呃我唔到

diu你鄭嘉穎黎架喎

係邊呀
我係長洲7-11等左好耐
你做人點可以咁....

去咗外島

嗰棵係未椰子樹黎

今日天氣唔錯

之前係咪有團去？

係馬灣一樣被閃盲
陰功

薯餅呢？

勁咸濕

搖左樹未？

係得2180 0000先可以秒速陪你食tea

堅長洲？

好似係 再組？

搖左未

囉椰子種椰子

你話你自己？？？

留返最後食

留名好耐冇出街

留返比我幫你食

入去飄色河馬？

仲有半個鐘多啲就方加

有4日呀!

諗唔到有咩做
有朋友約都無咩心機出

無椰子
係無帶斧頭

等運到

太遲入職 今年無人工加

已經比我食左

返工幾年未試過冇人工加
今年都係慘

今年預左一定冇先

你同火柴咩關係！

今年先第1次係一間公司做多過半年

要請食飯

咁我自己買過啦

封盤

我嗅到河馬發出酸酸的味道

其實係我9 up
上面咁多人9 up你地唔講
有冇咁想食塊薯餅呀

未 我都想出 你開島未

因為你生面口，你仲話食左火柴！塊薯餅！好難唔亂諗！

可能真心無聊想吹水

btw 我講開打機經

兩個都四字既男人。

真？

究竟佢地有幾無聊

基撚到

嘩，留名

火柴 X 3丸

明巴

明絲

職同明巴
2揀1

單身 可參戰？

不可
三丸疑似認投左

唔會輪到我揀 佢地條隊咁長

火丸丸，是咪章丸丸d fd

好似係車丸丸

你...

呢個好笑

行撚開啦

我地 9up緊

抽唔到 我決定聽日去aeon行個圈

冇野做到咁?!

因為我地做哂

太古？

我都諗緊
想買部同女友一齊玩

啲人話大貨就快返 唔知真定假

我都想要章丸丸
好難遇

唔好散播謠言
最多我嘔返塊薯餅出黎

我上星期六見到觀塘機連動森3300左右

呢個名令我想食日之船小丸子

唱歌個個wo

放咩閃 頂

真係好多人玩

佢好萌

add fd開島就放過

邊有

其實另外嗰兩隻章魚我都ok
唔知玩幾耐先遇到

毒撚慣左單機

一定要章丸丸。。。萌到傻，之前有張圖話有人tt無理佢，佢啲反應

柴絲好似有

有隻好似全紅色既

想要你隻喵

okay 我繼續造謠

艷后？

邊個柴絲

柴巴柴絲
明巴明絲
咁多pair嘅

佢有塊膠布係後腦到
好得意

阿柴係柴絲
火柴係火柴

謠言止於智者

我淨係諗起芝麻八爪魚

仲有2個毒巴

好正

仲有肥毒車

毒巴同朋巴

章丸丸係竹簽

一抽入魂

笑左
呢個滿分

又講大話

嘩屌

真誠

咁大隻都肥咩

屌，有肚腩

小小唔算有

媽好亂呀

見過真係可能會易認啲既

咩意思？

係喎
唔講都冇留意
好想帶佢地入我條村

收皮啦 DL

貴谷真亂

想要丸丸，又想要埃及喵

車巴係未靚仔黎

講野講清楚d
coffee or me

you! I want you!

鹹濕

小朋友才做選擇

唔係，佢肥毒黎

這是右邊

疫情完左 月巴你搞下
我記得見過你

見過大佬，人生贏家

冇操一輪好易有

有咩？
sor，我無乜印象

唔緊要

神仙 b
勿嬲

真，我都覺了，7仔甜筒仲要平，肥死了

係咪觀塘廣場 好驚買完之後大家都唔玩動森了

係
我都有諗過

咪無得玩健身環個啲囉？

係 但毒撚自己一個 應該冇乜人同我玩

我聽同事話玩ringfit玩到腰痛

少做運動用錯力咋

整返本大家的日本語

打太鼓

未就係

盲了盲了

仲有冇咩game好玩

早

晨

單身狗表示

你地今日去邊玩呀？

去行街食好西你呢？

冇地方去留係屋企

打機
睇片

搵下戲睇囉

話時話，都唔知戲院幾時先開返

都無咩新戲上

之前有講過套數碼暴龍香港會上
想睇

訓到自然醒

幸福

全部推哂下半年
都唔知今年香港國際電影節會唔會有得睇返remastered左的戲

可以打機打到攰就攤床 正

瞓咗係張床到上連登

same

yahoo排行榜嗰d全部都未聽過
netflix有冇推介
尋日睇完壞蛋獎門人

新個套出年先有

又放閃？

毒撚表示安坐家中打機舉鐵

不要說了

佳侶愛人一對對

新個套我未睇

正

邊有我好低調

港九新界無得避

閃光彈

打到黎！
宇宙大爆炸！

叫我

人生贏家

訓到3點 爽到不行

組團！

jm9

去舊同事屋企俾貓狗玩

好

有無相睇下？

今日居然悶到睇書

咩書

投資

人
生
贏
家

平時有冇買開

我兩日前都無聊得滯拎起左本書睇
太攰唔想netflix

心血來潮走去清手機啲相
由五年前開始逐張睇
睇到喊晒係咪正常

唔正常
你係失戀定係同朋友鬧交

有
只不過係要有返小小知識去睇市
唔好再亂黎

一次過factory reset可能會更好

屋企有大量書買左未睇

純粹好多回憶
五年前一畢業就去左外國
連畢業禮都無番黎
中間發生太多野
有少少感觸啫

而家美股9買都升
尋日錯過左個升浪

有少少悲喜交集啫
唔係想delete

無咩機會停低望番過去幾年嘅事
睇到某啲位會笑
但有時眼淚又會忍唔住湧出黎

只要唔好put就得

從來都唔寫日記

冇寫過+1

開工

無魚

我唔會睇
往事不能回憶
會覺得自己個人無進步過又老咗
所以唔好好似廢老咁回憶

你岩
又返唔到去

會比人問畢業未

我曾經都被人問

暑假會俾人問買唔買二手書

葵廣

幾時先會比人問係咪買樓

用左三個鐘清左好多相
有好多係做野影落但無delete
三份工之前嘅野都有

咩事先

年輕就好，我哩啲老肥毒樣

係咁話自己肥毒係咩心態

幾時先發達

因為我覺得誠實係美徳

不要說了，不能面對

年尾我就三張

唔難吖
你路過拎張單張就得
包你俾人追九條街

想食毒譚豬耳

你地班人成日講譚仔

你都去食

就快12點啊......

sleep dont eat

聽朝早餐

成日比人叫我買大灣區樓。
me:大灣區？係咪會塌個d？
佢：點會呢？
me:前排先塌左棟

收皮啦

唔洗驚，直接同佢講，收皮啦DLLM。咁就ok嫁啦

屌！唔準講！我好想食

誠實的肥毒車

譚仔，豬耳。譚仔，豬耳。
火炭麗琪mode

食屎狗

譚仔，豬耳。譚仔，豬耳。

花式

關唔關我事？
關唔關你事？
鸚鵡mode

仲係身痕，換左用迪露沐浴露，洗哂床單/被，買新底底，尋日睇左中醫食幾日藥睇下點 最怪係出街行/企幾個鐘個時少左痕

聽日食

不敢外出，不敢不敢

再換沖涼液

有冇用過施巴 屋企有無養寵物

尖椒皮蛋

無呀,work?

有一排手手腳腳有啲位無端端好痕
試用咗呢隻ok有用 不過價錢有少少貴
同埋要戒口

心理錯覺？
試下沖涼後搽下嘢
可能太乾

一坐低/訓低就身痕 r到有紅點

係，中醫都話要界口
岩岩google過，聽日去買body cleanser 同body lotion

施巴連女性護理潔液 都有

係咪要講？

一坐低/訓低就身痕 r到有紅點

已經有搽緊laneige lotion

最萌身高差不遠矣

貧僧一向只講事實
你覺得我上面邊句係大話。

要快啲搞好佢 如果唔係夏天出汗會更嚴重的
而家唔捨得買施巴 買普通沖涼液就算

係咪皮膚敏感
再係咁睇下醫生啦

後悔發育時唔運動唔瞓覺

邊個位？聽你講似濕疹多。

我覺得唔關事，身高係天生，後天只係輕微幫助。

如果瞓多D可能好D呢
不過我真係成家都矮

手腳 一出汗就痕到癲 好彩而家好返

我之前都係，睇左3個月中醫先搞掂

就30 我哋要開始養生

神仙Ｂ：o靚仔，邊撚度架你？

不愛拍照表示，會自動迴避所有拍照場合，除非被指名，而且唔影佢會發嬲既時候。

上水

周身痕 無乜固定 但無乜紅腫 係痕到r紅

睇中醫就話係敏感

（用緊分身

我就諗緊乜水

初音
Groove Coaster

全身冇力...

病左？

係咪要本席演譯一次？

其實關事，唔完全天生

唔緊要，識返個175，好萌

咁又真係煩d裝假狗？

我所講既說話全部都係基於事實基礎
你答我一句，我有冇講大話，有定冇就得

陣間買施巴

呢排夜訓著 個身體又差番
身又痕 頭又痛 仲有個身又陰陰跳痛(又係中醫既風痹 個左邊口臼位又好似整到咁mark得太大力會痛

iPhone SE2個mon太細
用唔慣
係屋企用番2018年已經無用個部機上連登
岩岩用完2年個部C9 pro 就準備trade

錯誤引導陪審團，本席表示陳辭無效

真咩？
好似好少見到165樓下喎
同埋真係好難搞，已經同大部分女仔平排，人地著heels已收皮

168其實無問題，四捨五入當1.7

真心呢d睇中醫好。

welcome to 11 pro

基於事實陳述

人地著heels,我就gel到小岡咁

前兩日睇完中醫
話皮膚有小小敏感

哪有錢

大大小妹

養生

Gel大岡，得一米都冇問題

應該介乎浪頭同心口

天氣轉 濕疹想嚟?

agger
我無175

唔緊要
比啲自信

濕疹

前提係要無俾人當成怪人

咁又唔得

你無？扮野？

你米八都黎緊

毒撚黎講，唔gel更加比人當怪人

琴日運動完...

好多170up 香港

唔係好接受到18x 同 15x

準備落去買毒譚食

唔準再講！

生活圈子細 😞

琴日做完龐克，而家感覺個肚唔係自己既，連呼吸都會痛

識女仔好難的

係囉

一唔讀書係難識好多人

月巴食開咩湯

是好事

三哥就麻辣三小
毒譚就麻辣二小或者酸辣

豬耳，譚仔，豬耳，譚仔

我覺得三哥好食D 所以只會食三哥
三哥仲有木耳絲

無約人無動力落街

識女仔好難的，不論時地人事

在家千日好

黃金週都值得出去既

冇錯
毒L表示，已注定孤獨終老

毒男的一生

要食lunch

約你食

無錢無目的好難有動力

台灣歌手羅志祥（小豬）被前度周揚青踢爆私生活淫亂，更與旗下女藝人有長期不正當關係，還點名叫愷樂（蝴蝶姐姐）檢查身體，最後愷樂公開向周揚青道歉，間接承認與小豬偷情。偷情事件令愷樂形象一鋪清袋，繼昨日（27號）有保養品品牌宣佈終止與愷樂的合作後，今日（28號）她再遭代言的內衣品牌「割席」！

據該內衣品牌公關部門人士透露，雙方的合作於去年12月31日結束，而肖像權則到今年6月30日，因為公司政策不再找代言人，故未有與愷樂續約，而未來亦不會再與對方合作。至於風波發生後，確實有消費者因為網站仍有愷樂照片而向品牌查詢，品牌解釋那些只是舊照片，當新貨上架時便會更換愷樂的照片

求其買啲嘢食囉

單刀直入

支那人，不了

我都未食 約埋你車巴

譚仔豬耳

直式

唔阻你哋

又係靚既女仔扮識唔到男仔

買完啦月巴？
外賣定堂食

叫左豬耳食

佢偽毒

靚= 人生贏家

我係屋企樓下個間等緊外賣

講夠啦！

我屋企同我公司附近都係得毒譚

口水汁

依個真

真毒

又無乜疹 一向都無皮膚問題
諗諗下唔知係咪一個月都唔換次浴巾

豬耳好食咩
皮蛋好食好多

唔怪得你琴日係度講自己係

聽日要返工

我兩樣都ok
但最鍾意食係蒜泥白肉

我吾系住哥頭

單刀直入，直搗黃龍

唔識野，老死不相往來

佢mk黎，大把囡

長洲賓客人數多
好危險

會好忙

如果好似禾至長咁有米又有電莖 女都送上門
好似Keeno reeves 係knock knock咁

WFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWTFWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFH

各位早

煮個早餐執陣屋
咁就三點鐘

爺爺

落街食碗雲吞麵 成條街都係人

Jm9

29度

呢幾日四圍都多人

食飽就番歸做番毒L

山上都好似 mk 咁

上一上水 又準備落返水

開緊餐

今日食咩正嘢

燒肉

我都想食

大家屋企有無用緊電子磅？

有

走啊

你用緊邊一隻？

你問磅人定磅食物

兩樣都有

Nokia唔知乜鬼，都幾方便

磅人

nokia我公司好似有

個app超方便，不過唔係咁準

差幾多？

我用體脂磅
藍芽連手機app

牌子？

應該差4%我諗

都接受到

買囉，都玩左幾年

普通日本城貨仔

有呀

藥巴你用咩牌子？

又燒肉 你上次有無去

冇

我用雜牌渣 就咁企上去磅

會唔會好貴

電子磅係可以check埋體脂?

佢地果D可能得
我個個淨係得重量

睇價錢
但我都想要睇埋體脂

月巴想減肥?
利申我都想

因為如果淨係磅重咁唔洗買電子磅都得啦

我都想

限於想

我應該係豬

死肥仔HERE

想，女朋友話我肥左

唔操真係好易食到肥

去到邊都放閃！

這是幸福月巴
This is fortunately fat

體重直線上升

先增肌後減脂
還是先減脂後增肌

利申 173lb bodyfat 19-20% 肥毒

成日向屋企

飲食落左手先
跟住計劃點操

幸福肥

屌，有error架，同埋我真係有，你知架

我點知

唔洗返工真好

早晨明絲
要返工了

月巴 捱埋佢 好快就放工

失眠呀ching

希望啦

咁大獲

幸福瘦應該會好啲

職巴早 你近排真係瞓得好差喎

又放彈，可恥

搞咩職神

可能琴晚攝取caffeine嘅時間太夜

唔好話長洲 𠵱家九州都唔想去

不嬲都唔想去

從不影響睡眠

準備做勞工

我表示 caffeine 唔會影響到我

九州我又想去wo!
幾眼訓都想去！

改文改死人

South China morning poster

There have people

people not like meat

竟然仲有呢張圖係手機

岩呀，九州我都想去
瞓到自然醒真好

早晨 今日有咩搞

獨自一個依家食早餐

我放幾日假都無活動
一陣都會落街食飯
食咩呀你

睡得好 人生已贏

係琴晚特別差
今朝又俾我細佬啲fd攪到好火

想買

為咗搵動森卡
行咗四個黨鐵站

我全都要

你識啲野 角落生物正

Same
放假響屋企放空

今日做完勞工

無朋友

不要再說了

過左5.1喎
做咩勞工？

有時寧願返工
放假都係自己一個喺屋企

返工都唔想

買左兩隻 心靈金句

佢個圖鑑好似幾得意
我仲等緊佢個大電影上

25-6-2020 我都要去睇

屋企換傢私要搬野

今日好熱 搬完要補充水份

好可愛

搬完返黎係咁飲水

要去睇呀 期待

今日成30度

即刻去Google

會唔會好悶

我以為轉倉

之前想入戲院睇結果變咗係屋企睇

應該唔會 望落幾得意

陪朋友等醫生等咗成個鐘又無嘢do

就收工啦

等個下真係冇野好做

睇下電話，同fd吹下水囉
係悶架啦

啲醫生成日都係咁

職神不是浪得虛名

好似係

表示，
頭痛度: MAX

希望遲早有一日 會達到職神咁嘅高度

神是無法接近的，如太陽一般

開名

又頭痛

MAX

垃圾基因

你抖下啦

垃圾人種，垃圾人生

咩事

我好廢
"傳説的垃圾"

人老左真係會比較慢

垃圾基因

咩醫生咁巴閉
我會blacklist佢
真係太過份

我都覺 同埋容易攰左

偏頭痛？

你又有？

無 但好容易頭痛

我表示一週平均痛三日

慘慘

咁神奇？

我一時時

人生贏家

咁嚴重 食藥搞唔搞得掂

無用的，gene來的

以前睇過d唔知咩節目
有個人頭痛食廿粒止痛藥都冇用
頭痛好似好難揾成因
但你有冇試過如果平時做下運動會唔會好d

大台搞到好似atv咁 播呂珊演唱會

幾次星期六都冇野播搵野播家啦家陣

執得

無出去同其他細路玩咩？

星期六晚電視都係無乜好睇

運動其實我都有做下咁既。。。

其實真係基因黎。。。所以都慣

前 後 定左右額

得閒碌下入黎，又見到跑步

屌，我又諗起未做體能測試

morning

我小學已經成日落樓下公園同其他細路玩
玩捉

捉依因跑得慢都死

都係小息先一齊玩
或者做project要出街嗰陣

晨
假期來到尾聲啦

我放埋聽日
但都係無野做

好好享受埋個假期
之後要返去扮工

Migraine, 完

選擇困難，落唔到order就有

補假黎

細個係玩呢啲架啦

同我地一齊返工啦
你咁樣唔夠合群

最憎d人諗成世先落到order
上次同呀媽食早餐
佢直程叫我幫佢揸主意

陪你番工

一二三紅綠燈
叉皇帝

我都想週一休息

個日睇VIUTV 睇到
大笨象揸支槍去打仗 _ _ _ 返嚟食碗辣椒醬
我個版本係 "打唔贏" 因為依個係九龍新界區版本
利申係九龍大
但係係香港島既 "打完仗" 有無係港島長大既巴絲解答下

我想架咩！
有時好難架乜都想食

週一實好忙 過左長假

港島，兩樣都無聽過

竟然 我都唔知自己係邊到學
但我識唱依隻歌

港島表示只聽過打唔贏

即係依個理論係FAIL

到最後
都係例牌照舊

我都係聽‘’打唔贏‘’嘅版本

你都係港島人?

今個星期返足五日啊

其實係但無得照舊就死

九龍人

我都要 復工喇

我住黃大仙

黃大仙人加一

街坊

我見到你話住黃大仙我有印象你係邊個啦

估唔到

月巴
終於記得我地有見過

新蒲崗好多野食 又有黃店

我地一齊去睇戲嘛

少去新蒲崗搵日去食下黃店先

咁我知你住邊啊
慈雲山嗰邊

感動你仲記得

都唔係啫

自膠

連食乜野都揸唔到主意
咁你人生d重要決定點搞

有得揀既就係贏家

人格謀殺

同埋我唔食飽魚的

餐蛋麵

唔健康

好想去旅行

七月應該去得掛
我同女朋友宜家都係夾七月既見面時間

我搏緊11月尾

希望七月得啦

見好多都係7月開返一部份
10月至11月先叫做差唔多正常

聽日番工了

九日連假完結鳥

屌你

不想工作

+1

+2

+3

你睇下日歷
要到25/6先有假
再之後1/7後要到8月呀

無法面對

應如何自處

我決定左 sl
唔 sl 對唔撚住自己

天光喇

早啊 各位

早晨返工喇

+4

SL

我去左貓cafe

方加?

玩貓 正呀

從不sl
好似係

工程師唔洗返工嗎？

早晨 因為補假今日唔洗番

夠啦唔想知

一陣去郵局寄信

Urban cafe or wait a cat cafe?

今日好似過得好慢咁

番工啊 我琴日去的

推post

又到lunch hr

Urban

Wanna go

2日無上多左咁多版

唔出去仲有咩做啊

點解要特登去

佢地mk 大把野做

沒有mood, 不吃了

寄掛號信 要親身去郵局排隊
好多人

係架咩？

收工未呀

放假未呀

仲有四日半

都明嘅
只有真毒先會係度長駐

無錯，例如朕

日日到咁上下F5

有冇人知邊度有premier茶包賣?
飲左佢個桃茶又幾好飲

明明呢度至少兩三個人都有女朋友
又有個大隻靚仔
扮咩野毒

掛住打動森無上黎
都係真毒

邊個大隻靚仔
點解無聽過

Try Hktvmall?

豬耳都撈食？

開始要扮工
因為支那放假

成朝都唔舒服
應該係上班症候群

扮工都好呀

岩呀，響到扮毒

monday blue

放左四日會有真係好正常

下一個長假要等瑞牛節了

要去到6月

推測車巴應該係靚仔
不過冇圖冇真相

食埋傻就今年過左一半

今年過得比前幾年好似快左

一年快過一年

我都覺
但明明新年之後個社會一直都係停頓狀態

1000 lu